搭緊巴士肚痛 點算？

落車揾廁所

低撚死

屙

快食保濟丸！

高叫：香港獨立，唯一出路

一係忍，一係路過商場9沖

你知點算既

扑暈自己

有無膠袋？飯盒都得

圖呢?

諗下其他野分散下注意力

初下個肚

播av將全身既血集中係條J度 冇咁多血係個腦 咁你就唔會覺得急屎

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...
可以參考下

你好多屎屙

痾

上次坐A41P，沙田上車，下一個站已經係青馬，差少少就頼

終於明白「電光火石」真正意思

我岩岩都係...死忍
返到家即柯

去上層後面屙 屙完扮無事落下層等落車

ok-.-

走啦

百忍成金

好想放屁 但驚有聲 又驚濕屁
屌你老母好撚辛苦

你專心忍屎啦

黑心到

去附近商場先瀨

真係唔好亂黎 驚你好似韓國的士條女咁

俾建議不算黑心

邊條

你個心本身黑

巴士上面見過有屎

你同司機講聲囉 巴士後面有廁所㗎

一笑就忍唔到
dont try me...

想知返到屋企未

一出隧道就落車算

你賴未？
自由放屁超爽的xdddddd

你唔好再發言

格離有女就好笑啦

用力夾住兩瓣屎忽呀你！唔好鬆懈！

入黎就係為左睇呢段篇潮文

作得好真實，笑屎我

彷彿聞到陣屎味

有女關我乜事？

blocked user - 我是腸

好心冇好報😭😭😭😭

我專登撳入嚟睇吓你發乜噏瘋😅

提點你反而被扑

用飯盒。。。

依家先block太仁慈了🤯

一直關注事件

啜膠了。。。。

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

有frd過咩😅😂😂

拉

進行中

上熱門了。。。
我收隊了。。。

你真係好撚賤

實驗證明推不推都會上
應該是連囝挽你。。。

我地個樣似廁所？？

係

你米在挽夜

下次試下只拉睇下會典。。。

留名睇打交

情趣來

小朋友齊假膠

無朱古力

5好b禾。。。。

教我

點解會上到熱門
記得唔好放屁啊

連囝私心

幾似你